開心速遞（246）食屎妹豬丨踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

接住講

我閘住

陳生陳師奶幾sweet其實

陳生冇咁大個頭 都戴唔到咁多頂綠帽

細力

食屎熊師奶幻滅

根根冇機會了

妹豬利用你令陳生呷醋咋細力

細力被呃感情

要叫返食屎陳師奶

ptgf陳師奶

叫我陳師奶呀

根力線

收錢

係咪好似當年博士咁？

原來樹根細力先係真愛？

根叔想收細力幾皮咋下話

踢爆

度縮

熊師奶

貪還凸咗嗰啲

細力真係廢老殺手

細力畀人呃感情

你不嬲都吝嗇㗎啦

唔信你都好正常啫

批腳皮

細力頂咗博士嗰位？

細力實狗改不了吃屎

走數

細力咁好有古怪

借尿遁？

張單唔通。。。係熊家既？

根叔唔係膽固醇超標咩

點會咁好死

呢餐都冇話請

甄詠珊
33C、24.5、34.5

埋咗單

比哂陳師奶

俾咗張單妹豬

陰鳩陳師奶

入人數

陳師奶

妹豬找數

有仇必報

細力識玩喎屌

原來妹豬賣單

點解陳生無愛回家孖寶食都咁精神

後數

又呃返陳師奶

細力報復

細力要妹豬埋單

妹豬幫人買單

屈妹豬埋單

高招

高小姐咁仆街

高小姐

123 助攻

高小姐補多刀

細力醒wo

高小姐好撚正

佢哋幾個嘅關係真係好混亂

細力好波

幾千蚊呀

有仇必報吳細力

傷害左感情要報復

離多次婚

高小姐點解要咁做

高小姐助攻

直頭係報仇

高小姐好正

陳生快啲同妹豬離婚

衰婆係咪又要離婚啦
根根係咪有機會啦

反杯

呢個反cup

一山還有一山高

認同

高小姐都好憎佢

細力今次good job

高小姐有冇ig

高小姐真人咩名？

個街坊可唔可以做常駐
好靚女好溫柔好gfable

TT

神級御姐

恥笑妹豬

起樓

天如線

妹豬始終道行太低

開新線

扑親個頭

TT 又中伏

高小姐整容架 雖然係正

聽日

TT心如

有無ig

TT真係好靚仔

第二幅圖

惡人菊

tt啊

三姨同菠蘿油王子

細力報到仇

朱二哥同3e線正！式！啟！動！

TT 鐘意埋心如未 想睇四角

高海寧

下集TT
好靚仔

TT終於有主線

高小姐淨係換咗件褸無換衫前一晚唔知去咗邊

TT感覺陰濕帶點善良

聽晚心如同TT 會唔會係一對新cp誕生

心如係咪要開后宫

菠蘿包有多戲份

慢慢嚟啦 太快唔好睇

好期待聽日
3e不愧係同安仔有血緣關係。
唔洗郁都已經可以物理攻擊到TT

TT心如應該好襯

TT好正呀

J死人

唔抵得根根同細力都冧妹豬

TT為左要對安仔有抗體，就要做佢三姨丈，咁so苦主聯盟就少一個

agg

tt同3e開始感情線
確立George同池子孝hehe線

TT心如做cp我可以呀幾襯

一齊研發世界上最好食嘅菠蘿包啦

TT會唔會變蠢
做第2個terry

甄詠珊

TT
同心如一齊就可以成日上熊家
同細佬一樣 變熊家人

3E-技能

同族發動技能
特定家族會受到一定想害

心如都幾慘，同過咁多人組cp，冇一pair成功

2010年10月，甄穎珊與所屬一元製作室合約完結後，不再續約，Freeze正式解散，有傳甄穎珊不續約是因不肯接拍電影《3D肉蒲團》作裸露演出所致。

激死豬展， 全家叛變
00 阿媽有冇機會出場

下星期劇情出左未

冇法，心如的人設真係好悶

今集太好笑妹豬由頭帶到尾

原來係佢性感組合Freeze
因為林敏聰個節目先識

孝國心T 4P

我因為美女廚房先識

風少/Terry, 孝國，+埋TT就5個
始終3E個設定係淨係識讀書，唔識人情世故，無愛情ge概念，好難同人組cp組得好

最近覺得孝國呢pair變真愛應該幾正

不過岩岩睇完預告
覺得TT同3E應該會幾有CP感

((不過正式定論都要等出左幾集主線先得))

妹豬真係好有喜劇細胞
可唔可以出多啲

風少Terry -> 阿孝 -> 佐治

其實開頭同風少terry三個一齊都幾好睇， 不過可惜風少走咗, terry又唔再拍戲

但好似好快就會俾TT拆穿
唔知係暗中識穿既嗰隻定係當場踢爆既嗰隻

如果當場踢爆就無得再扮GAY

如果又係得個男嘅有心就係真係把鬼...

TT好似話仲有個大哥，不過未必會有機會出場，好似龍家三公子阿Joe咁講左成幾百集都未現身la

TT
變常駐角色俾觀眾J多d

TT加入埋同00熊家一齊對抗朱展

但係之前幾次都係因為咁所以唔成功，唔知心如要點樣先會鍾意一個人呢

編劇應該係睇反應先決定點寫落去

我都覺三姨同風少cp感覺比較自然

整菠蘿包呢個夢想感覺很可愛

同tt都唔掂架啦
見到都悶 唔覺有cp感

隱藏角色唔好咁大期望

就黎全世界都鐘意3e,但3e係愛情白痴

如果真係踢爆咗嘅話心如應該會嬲到死

我諗到過千集都未必有男人
可能去返阿孝到

今次同TT如果都係同一個套路既話
(個男既鍾意左個女既,但個女無FEEL)
應該又會行返之前啲死路

所以今次整佢地條線真係要深思熟慮。

3E條線真係一子錯，滿盤皆落索

諗起啲少女漫

心如講過佢中意d讀書叻而又有夢想+白手興家ge人。G. wong 雖然讀書叻但太功利所以吸引唔到心如
TT做律師，讀書肯定都叻，但佢為左老豆而放棄波羅包王子ge夢想，其實唔符合心如ge要求。

唔好意思，手快撳左負皮

其實啲戲份應該都有越來越多

其實想佢同凌凌有多啲對手戲
想睇真兄弟情

好似大家姐筆名丘海琪都未用過

可能之後TT俾3E啟發
唔去做律師，真係走左去做菠羅包師父，白手興家
咁就符合哂佢要求啦

同阿龔一樣眼鏡加埋西裝
不得之鳥

佢好似有話過如果曹總追佢佢會考慮

用過 只係好耐無提過丘凱琪出書

所以熊家仲係唔知大家姐秘密

真係好靚仔不過可惜唔夠高

假咖啲奶！

心如都唔係高，配心如可以啦

朱展可能將3E當妖女 同池富一樣

心如同TT的話我好OK呀，兩個幾襯，最好講心如第一次有戀愛嘅感覺，主動追求TT

其實心如女仔黎講都唔算矮
有165
只係同劇既好多女角都生得好高

佢哋快啲同場啦

有機會發展到國王同阿孝 聯手對付朱展

其實好似通渠佬咁

講班人唔睇七把叉、尚善轉睇丘海琪

結果畀大家姐話少年你太年輕了

甩咗池子孝之後都唔乘機寫佢認真諗下自己嘅問題,已經唔係真係鍾意人啦,hurt完人又冇感覺先好嘢...

跟本個個都係為左咁
想佢同3e都係為左同阿龔同場

根叔don’t go

佢肯定憎死熊家la, 搶走哂佢兩個仔
BTW, 當初阿孝去接近3E 本來都係為左個妹，以為3E想同美麗爭博士
依家TT 接近3E就係為左個細佬

好想做3E
追佢嘅個個都勁靚仔

等睇聽日天心線

冇架啦，朱家同譚家一世都離唔開熊家

阿Joe如果真係c君做就正

呢點安仔都一早話左3E la, 不過3E始終係對愛情無感覺, 無辦法投入去愛人都無計。3E對阿孝就只有愧疚，而無感動，呢點真係死症 或者3E真係只會中意d有理想ge天才，不過現實中有幾多個呢d人，就算有都未必會比3E遇到，比佢遇到，人地都未必會中意佢

所以劇集初期果陣風少同水水都話3E再係咁落去肯定嫁唔出，不如撮合佢同Terry黎個天才與白痴ge結合算

依家心如個人設實在太平淡喇，我覺得如果要同心如組CP既話，對方一定要令到心如顯現出平時唔同既一面，例如令到心如黑化/八婆/講收嗲啦你，咁樣條線先有追看性

熊家攻擊力太強la
安仔大智若愚，可以不廢吹灰之力傷人於無形，大家又唔會覺得佢有意害人先勁 而且又識掌握人心，令00, Bonnie, 美麗等人歸心，主動歸順熊家
大家姐就擅長用奇謀克敵制勝。
3E就專吸引仇家ge仔，令佢地叛離老豆，熊家又可以搶埋人地個仔做阿4

反而我覺得寫心如鍾意左人但係又唔知道呢d叫左戀愛既心路歷程好正喎 好有初戀既味道；主動追人實在唔太設合心如既性格喇

但咁就會變典型冤家套路，好似聽日劇透話發現秘密已經好基本冤家情節，希望除左基本情節可以有啲CLS嘢

再睇返今晚個集發現冇咩植入廣告原來會順眼咁多 發現我已經自動唔當廣場啲背景係廣告只要見唔到蕭正男

嘩，tt配3e呢個配搭正呀，3e宜加開始有好多兵仔啦，希望tt跑出啦

希望TT唔好又係見到3E就好似孝國咁失哂魂
冤家又好點都好
比返啲新意

呢個都係一個好方法

今集一開波時妹豬個頭真係好驚艷

TT做主角

妹豬對熊家上下無微不至

池子孝 佐治 TT

00嗰樣

凌凌：以後到底要叫佢二哥好定係三姨丈好

佢地啲關係將會勁複雜

熊朱一家親

就係想有新意，所以我話呢次希望係心如做主動，其實設唔設合心如性格係睇編劇點拆，主動唔一定代表好出力大大聲話俾全世界知我鍾意你，可以只係兩人相處主動一方多行一步而已（可能係有意識地，亦可以係無意識），細水長流，一步一腳印，慢慢達到目標。同埋希望睇到共同成長嘅愛情，我因為你完成到自己嘅夢想，你因為我學識與人相處。

仲有金朱其實 金城安姓金

話說今集3E 叫安仔做金生 好罕見叫法

心如加黑化Terry 有無得諗
黑化Terry 天才（IQ160) + 有理想 (謀權篡位）

贊成TT跑出王國扮gay成日抽水有點太卑鄙啦
期待3eTT綫第時2兄弟拍住走上熊家

呢個00泊住好有型紙板00好差天共地

反而期待黑化terry見阿清咁有錢，溝阿清

大家姐睇得出3E 對 TT 有意
驚覺個妹終於戀愛了，但廢事明示3E令3E抗拒，破壞同TT關係
用丘海琪個名出書去教路認清自己感覺，同點樣無聲無息間令TT鍾意佢 (之前3E話鍾意睇丘海琪啲書)
3E嘅戀愛似乎都係要大家姐幫拖

唔好搞到黑化Terry都悶埋啦,黑化Terry淨係垃圾清同Anita都有排玩啦

TT真係幾靚仔

話說TT好似出場都而家就冇遇過好事
係咁受傷又比SO跣咗幾鑊

可以同ma姐組成多災多難二人組，出親場都奶嘢

TT身邊有個有個安仔 Ma姐身邊有個Terry
不過上集Ma姐冇咗Terry都入廠
下集TT對住3e又爆頭
應該兩位自帶黑氣體質

其實TT都唔係第一次爆頭
扮死嗰集都已經爆過一次

強烈建議佢下次見3E安仔之前帶個頭盔先好出街

TT同3E好襯
期待下聽日果集先
睇預告好似幾得意
TT似係好易燥底果d
心如就好冷靜Type
唔知會有點樣既火花呢

妹豬喊得好淒涼

呢排追返 但淨係揀有興趣嘅集數睇
想問垃圾清係幾時降番秘書助理
道友蓮嗰集之後次次都出得一兩個shot
係咪冇特別講

447好似係

我指誤會完垃圾清係Terry女朋友之後
誤會嗰集好似501 見wiki話撤回咗私人助理個位

池子孝考完dse未？

好想tvb賣開心速遞周邊
拎凌凌翻屋企擺

朱家 譚家 龍家

我記得妹豬話過佢喊戲好拿手

可惜係下周劇情都無提早到
希望聽日有好消息

動物園

隔離好似post 咗，唔知呢度post 咗未

【娛場】張景淳否認富二代：靠自己

想起張景淳，你會想到甚麼？是《天與地》的「家明」？抑或是《愛．回家之開心速遞》的「龔燁」？

不經不覺，張景淳已經入行16年。2003年，景淳以組合Cheers身份出道，並推出了歌曲《十年約會》。可惜，當時公司遇上官司問題被逼停止營運，因而令他演藝夢碎。為了延續夢想，景淳選擇加入TVB當一名演員，幸運的是，在2001年他在熱播劇《天與地》中被選中成為「家明」，因而令他有很多觀眾認識，而他對此亦非常感激：「到今日其實都仲有好多人叫我『家明』，至少『家明』係畀咗一個肯定我。」

但好景不常，在2012年至2016年期間，景淳似乎未有代表作，其後遇上工作量下降，只能靠着節目《文化新領域》來維持生計。景淳表示，很多人都對他誤解，認為他是富二代，覺得他家裏有錢所以能揸靚車，而亦為自己平反：「我由入行到而家都係一直靠自己，我出道咗16年，其實我係有啲積蓄，我係可以應付到油錢同車位。」而他入行至今，似乎都深有體會：「我覺得人嘅價值唔應該喺成就度，而係應該喺良知度。」

談到近年在《愛．回家之開心速遞》「龔燁」一角深受歡迎，他與呂慧儀飾演的「熊若水」更成為了網民心目中的經典CP，對此景淳都非常開心，景淳更對呂慧儀有高度評價：「我好希望大家見到我就好似見到阿蟹咁，大家見到佢都係好開心，畀人嘅感覺係一個好真實嘅存在。」如果想知道更多關於張景淳的內心世界，那就一定要去片看《娛場》了！

編劇 陳可兒
肯定大把CLS劇情

陳可兒寫cls曖昧對白真係好拿手
上次「可唔可以做我女朋友呀」 咁柒
都唔知淫根點面對高小姐

播嗰日係520喎
居然係高根跑出
我信妹豬都有份拍
期待其他熊家人造型

Cos 城寨 妹豬會係咩角色

妹豬 - 刁蘭
根根 - 拳佬

會唔會有人cos馮春美
同埋可唔可以叫KC入嚟做返砵仔糕老闆

根根揼妹豬心口

12點幾就一點 仲係一集都未有
update 既手足你喺邊
等得好心急

下星期有咩特別
點解咁心急?

唔知 但等劇情已經變左星期四五最值得期待既事情

仲諗住話妹豬會唔會係元秋
但睇嚟大家期待佢係刁蘭多啲

除非根根唔係做拳佬啦

陳瀅 睇到最後

伊莎貝拉群

HK01抄足全文當原創睇到我甘敗下風
原作者：

HK01：

原來最尾有來源，當我冇講過

做唔到水水老公轉做妹夫

伊莎貝拉·群

好啊阿孝真係好好

阿孝唔係唔好 係佢同心如無火花

（以上文章內容均屬用戶提供，香港01不為任何用戶內容而衍生或遭受之任何損失或損害承擔責任。）

應該係個作者自己投稿01

巴打有劇情未呀

我覺得成篇文有八成內容係過份解讀
賣廣告都可以變到有文人風骨，黐線

編劇對呢個角色都幾上心
一開始set個迷落個角色到
(基因嗰集其實冇解到個迷 唔知將來會唔會再解)
開補習社新線比佢
又不停安排男角配佢
可惜當初個角色set得太死 難發揮

呢個迷係換監製之前SET落 唔係前一排果集講番 我諗真係無咩人知呢個設定
我同意心如呢個角色設定一開始SET得太差 搞到依家新劇組都諗唔到方法兜 (TERRY都話佢細個本身好聰明 都仲有位扭下橋)
希望TT 心如線會有好結果
但其實重點都係要雙向 都要寫下心如自己都要有改變 否則就算搵哂成個大台既男星做佢追求者都唔會有一PAIR撻得著

金人安

做乜鳩
安仔做又覺得幾正常，唔係安仔做應該柒到仆街

真係唔太得，如果唔係金城安，我唔會頂哂成條片。

應該係話心如d戲太差
要搵個好好演技同好靚仔既配佢先得
tt演技都麻麻
悶上加悶

我諗起之前佢同iris拍過條片扮遙控宣傳tvb啲唔知咩

佢成日都要拍呢啲嘢

就算安仔做...都幾難頂
預感過多5 6 年會成為佢既黑歷史

睇完成條片好老尷

安仔真係rap得好正

個金人造型做乜尻
btw係真係rap得幾好喎

好難頂呀

好掛住你呀巢總

曹總bb終於再出場

係咪美麗

巢總BB追左水水幾百集 真係好深情

巢總情緒低落
好想睇佢會唔會再食多次酸辣粉啊

Ig

睇到好尷尬

家明同黑仔都上緊黎
天梯仲係二三線徘徊

好想知曹總究竟點知
係威龍秘密網 花生友吹水啊 定係大小姐
尚善老師同佢講啊
水水親自講都有可能啊

如果係撞破龔水依泣知會唔會對曹總太殘忍

喺cafe見到龔水十指緊扣
定喺ig見到水水放閃

會唔會令曹總再次想追Linda bb

曹總:我依家真係比呢碗痛心酸辣粉更加痛心啊

因為佢follow 水水個ig

鐵面陳最後要加入SO 大聯盟, 一定係咁

曹總鐘意水水BB耐過阿龔
想佢繼續做痴心情長劍

再順便一齊跑勝利道

苦主大聯盟越來越多人
輝輝間酒吧fatfat
但前提係打靶安無再做part time

會唔會阿龔安排賈名媛同巢總見面，巢總鍾意左賈名媛

cls得來我鍾意
諗起佢392將jenny將房卡俾max
舊橋用多次再撮合一對佳人
媒人龔go

係咪未有559 560

喺大小姐心目中 佢嘅若水一直都係俾長毛迷住 佢一直都係支持曹水戀

若水呀，曹總雖然係老啲係醜啲，但真心呀，長毛呢個人你睇唔透，信唔過架

btw,當初有馬安珊同心戰係咪因為大小姐order？如果係就係大小姐間接令長毛鐘意佢嘅若水

唔係啦 大小姐自己都要上呢堂

請馬安珊唔係⋯大小姐都被迫上堂
但之後龔水單獨課堂係大小姐order 鐵面陳一定要捉佢哋兩個上車

鐵面陳rip
打靶仔所到之處寸草不生

原來大小姐都係初期月老

想當年博香開始有交集，
都係多得大小姐炒左mandy，等mandy去洗豬腸

仲有虐待mandy
初期大小姐仲要心軟唔出皇牌過水水有事 等博士放mandy 飛機

博香可以話係大小姐無心插柳咁間接促成ge 本來佢係想逼Mandy嫁Terry，之後搞到Mandy出走先會遇到博士
不過我覺得大家姐果陣勸博士放低水水，接受Mandy先係最關鍵。

開波
TT

開波

心如與天梯

3T

清晒啲水了

個名咁hea

打TT屎忽

TT好好

天心線正式開啟

凌凌靠熊家養

悟仁子弟

誤人子弟

tt

告3E

抄卷 吹呀

直覺就係證據

天梯而家成日都串daddy

我話ok就ok

因為心如係姓熊

因為私怨而改變自己職業守則

明明安仔姓金

我嘅直覺就係証據

朱展已經癡咗線

安仔

馬時亨？

結果又多個姓朱嘅加入熊家

TT好靚仔呀

金城安竟然識講天下文章一大抄

3E

連三姨都咁蠢

SO與TT

心如好純

想同天梯扑野

金城安做paper擺明都係唔同sauce左抄右抄果種

3e做乜

有蚊

????

點忍

痴線

好恐怖

屌 有蚊

心如又收兵

心如好恐怖啊

3e

我想做隻蚊

變態mode

好有快感

可能呢排唔夠瞓

逆痴漢

第一集主線一見面就哄到咁埋

玩m男咁款

yi~~~~~

自己篤入去

TT又遭殃

三姨變咗安仔咁

熊家啲破壞力基因真係好強

熊家又害人

以小人之心

cls

TT 自己自爆

根本就無心

佐治上咗熊家

pool pool呢

仲有精神損失

有二哥即係有大哥？

熊家公共空間黎

JESUS!

TT3E

自己篤落塊電蚊度
賠咩

好難想像廢老根發動被動效果

出卷手寫

我地心如

唔通有二五仔？

時光機

做咩仲俾凌凌上來，唔驚佢同TT告密

557 2019年4月16日 熊若水、龔燁、曹達華

00係熊家人

莫非係我拎比人抄

mr.搭時光機抄歌

佢而家同熊家親啲

朱ling you're fired

又係廢青安?

佐治咁易就話執咗間補習社嘅

佐治真係痴線

心如好型

以身相許

曹總囉咪
old news

心如又收兵了

佢兩個都幾襯

準備又多個人鍾意三姨

心如好老師

道歉時露出胸部

覺得TT應該會沉船

三e 好完美

哈哈
笑得好夾硬

我覺得心如同天梯襯過同佐治

最後三姨TT

中箭了...

通識唔係咁㗎wo

咁樣啲學生係DSE咪炒哂

3e好俾心機

真係又要講菠蘿包

菠蘿包王子

菠蘿包

又菠蘿包

咁啱呢單新聞就中哂TT

佐治完全唔襯

溝天梯溝到和解

真係鐘意菠蘿包

好想帶TT番屋企做煮家男人

波蘿油王子

TT好靚仔

三e 好撚正

整菠蘿包就係呢集！

讀旁白 兩個

唔背題型
DSE實炒哂

池子孝

TT唔戴眼鏡真係好撚靚仔啊啊啊啊啊
好想俾佢著住圍裙屌

子孝感動佐治
3E感動TT

佐治同pool pool襯啲

真係要ET?

有插畫就代表唔係抄人

肥仔黎喎

仲靚仔過朱00 dd

三e

睇黎熊家DNA專門食住朱家

好律師

天梯真係幾靚仔

又飛機撞紙鳶

又飛機撞紙妖

同阿龔好似

突然間覺得3e好得意

係咪真係決定要繼續George孝線

老母屈機

咁嚟食

嬲了

TT同心如好襯 好想繼續追呢pair

壓菠蘿包

摧毀菠蘿包

信教 祈禱

俾狗食

俾啤啤食

TT俾三姨漂白

啤啤食菠蘿包會死架wo

對菠蘿包好有執著

TT 對菠蘿包好有執著

TT真人叫咩

你有冇理過菠蘿包嘅感受啊

摧毀左菠蘿包

屌激動到手

有無理過菠蘿包嘅感受

TRIGGERED

做乜9

唔準侮辱菠蘿包

金城安:菠蘿包入面緊係有菠蘿架啦哈哈

on9

一秒撻著TT

走都要攞埋個包走

因為個菠蘿包就嬲咗佢

真心嬲

因為個菠蘿包要告心如

on 9

梁証嘉

真。菠蘿油王子
臨走都要拎走碟包真係好可愛

拎埋先走

做乜撚野

為咗菠蘿包要搞執人地間補習社

菠蘿包唔係壓咗先食㗎

真係有人咁食??

3e侮辱咗波蘿油王子🤦🏻‍♂️

點解要壓個包

on9 包膠

有無諗過菠蘿包王子嘅感受㗎

二個食法

咁樣好難食wo

阿叔最鍾意講嗰啲老話

第一集已經好有火花

容易食

支持心如同TT

TT對菠蘿包有一份執著

暫時感覺唔錯

tt臨走之前仲有攞走菠蘿包

TT 好cute

到底點解要整扁個包？

仲有邊個未做過主角

死啦我都係壓咗先食，tt唔好嬲我

由細到大都咁食

好有創意

諗返起我個朋友食麵包之前要用水樽碌扁個包先食

易D入口

實有偷偷地係屋企屌飽

問三姨有無感情
佢冷血㗎

嘴太細，咬唔晒，所以壓?

菠蘿包壓扁佢

我未試過壓左菠蘿包先食

菠蘿包
菠蘿罐頭

舊式冰室，D阿伯就係咁食菠蘿包，D皮唔會跌得咁多

一見面就壁咚

今日開始會多咗人壓咗先食

唔知經過今集啲人會唔會壓個菠蘿包

對波大到

心如同TT呢對叫咩好

我諗起好耐之前有套劇阿媽教個仔按扁菠蘿包先至食

好大機會

不嬲都係壓完先食

太大個放唔到入口？

壓實咗有咩好食，冇曬口感

心如tt

tt同心如都夠火花
暫時睇都ok
btw tt整菠蘿包個look好靚仔

佐治牛津
tt律師
池子孝

叫tri

TT千奇唔好愛上心如先
會死得好慘

3e先係正宗食法
之後tt佩服3e
成功收兵

竟然咁多人咁食

啲奶假㗎

咪係
諗起啲包扁哂就

呀孝都月薪11萬

池子孝保鏢份人工都唔少

淨係11萬月薪已經贏哂

終於唸倒最佳解釋,壓實個包食,D包碎無咁易飛到周圍都係

估唔到咁多人都唔係咁食

有冇朱天梯ff自己做菠蘿包師傅嘅gif

散左先高人工有鬼用咩

啊孝有威仔carry

壓完都仲有口感

頂，正呀

其實心如一開始係咪唔夠訓
之前佢失眠都好似差唔多

見人就吠

3E露腰

3e條腰

佢哋三個好似樣真一家人

小蠻腰

Tt竟然唔係自己揸車

發現佢去整菠蘿包

3e露腰

屌 處境劇都有的士追的士情節

tvb用呢條橋用左幾多年？

三姨

書蟲條囡

TT又食囡

一直都壓呢食

barbie 公仔咁

flirt女仔

個鬼妹樣衰到

原來TT有班咁嘅friend

TT食外國妹？

件鬼妹係咪之前書蟲溝過件俄妹

其實佐治都幾勁,請左垃圾安咁耐都好似冇咩點俾佢搞過屎棍

屌
衫黎

書蟲

好似係楊婉儀？

個鬼妹 係唔係大學嗰個交換生

目夾女

00幫人捉自己阿哥痛腳

安0真係好qq

都係頭皮條女索啲

坐監 做唔到專業人士

凌凌幫外人搵阿哥黑材料

黑你老母材料

3e個樣

cls咁都截到

flirt女

佢做律師竟然咁大意留低嘢

菠蘿包筆記

發現左秘密啦

菠蘿包秘級

照妖鏡

咁快上門見家長

可能仲有屎味

咪係
漏低份合約就

頂諗起好想笑

安凌真係無時無刻散發一陣gay味

不知幾正

00會傷心架

好近呀

好靚仔呀

拉你入房

又哄咁埋

好近

咁點解要拎埋本菠蘿包秘笈去酒吧

點解3T一黎咁熱情
朱熊兩家真係天生做親家

三姨中意強勢嘅男人

安凌

跟身

TT心如要交心啦

心如篤穿哂TT嘅西洋鏡

話時話 大佬有冇出過場

太在意既野要跟身

TT反攻咚番3E

林景程做大哥好嗎

無，好期待係咩靚仔

收兵

咩叫行出去要佢後悔,唔通成世唔出去?定要爬出去

防止啲奶油甩

令佢後悔

佢兩個真係好有火花

希望朱家可以成功入屋
幾鐘意朱家

心如單身太耐 編劇要加速

屌 兩條友flirt緊

心如學識用威脅

系統提示：熊心如 獲得了 兵 *1

講下做大哥既人選

好有火花好正

估唔到咁好睇

又愛又憎

悟仁子弟補習社真係不得了
編劇太有才

對菠蘿包又愛又恨

ET線

3T shipper

parrrrtner

朱家注定逃唔出熊家魔爪

已經*4了

冇啦啦心理學

原來金城安返學有買書

又係快感

呢幾個shot 呢pair 真係好襯

梁烈唯 唯唯

屌你老母

有快感

又有愛情線

第一集就交心 好正啊

金城安都唔睇自己d書

咁大哥配邊個？

下文

get out

Get out!!!!

3e 好撚qq

傲嬌

TT與菠蘿包的愛與恨

鬼妹咁撚豬

Tt對住3e好真性情好正

呢下get out好似佢老豆

屌

個問題

同個鬼妹有冇下文

3姨真係好撚可愛

3s 7個負評

平均智商急降

3e好抵死

好過心如與天梯

TT
王作

天梯同心如會唔會又開一條線？

3e同天梯好襯

心如係唯一一個知道tt秘密嘅人
tt快啲將冰山劈開啦
3T shipper

心如佐治

TT其實都幾靚仔

TT個LOOK有啲飲吳唱K

好靚仔

TT 而家下下都幫住熊家

律師係要拎公義
唔係為私人利益架

exactly，心花放(2005)，你又記得係佢嘅？

都係律師嚟架！！！

30個負皮

又話28號先有卷
23號點拎到份卷去抄?

3T好可愛呀

呢個笑容笑得好真心

TT 好嘢

屌你老母告翻間仆街轉頭啦收翻幾十萬fat fat 啦

28係拎去印，應該一早出左

仲唯唯 依家叫廢廢啦條撚樣

講開又講
菠蘿包係真心好食

有好感啦

今集好廢

3T 線好似唔錯

傻更更3e

朱爸爸點生到朱TT同朱00兩個咁正嘅仔？

抄佢本notes

3姨好撚pure

好想食番個

入邊有鬼

今集好那正

熊家DNA專剋朱家

朱爸其實都唔錯

3T線幾好睇

3e 對住tt 好淫個feel

TT charm 爆

好可愛呀3T

破百就岩

好天真呀3e
要脅完人會瞓唔著

g

3E信真係好可愛

又時光機

好sweet

3T
呢個cp掂呀！！！！！

壓扁嚟食唔係for菠蘿包, 係for菠蘿油

mr時光機

收兵了

3E好天真

又食

3T線go go go

呢pair 我想睇呀 編劇求下你繼續

「你地發展得太快」

佢都好靚仔喎,而且就60歲,keep得勁好

3e 真係呢.....

菠蘿油王子又出動

食飽要考牌

車原來講大話

3T 菠蘿包cp

因為講起菠蘿包就諗起呢幕

可以繼續

用刀叉切嚟食

三T 線

影住食嗰個樣

刀叉食菠蘿包

沉船了

3e真係好正

真係中意3e

都唔錯

真係沉船

呢pair 傻情侶好青蔥

呢個笑容

正呀呢pair好有火花

3T好可愛好有火花呀
編劇加人工唔該

攞刀叉食好cute

勁多人出場今集

TT 會心微笑

TT個樣好律師

好襯

馬文才出名童顏

好鬼死好睇呢條線

屌依對正

好charm呀

感情線

3e好多兵

點解編劇要寫咁多兵俾三姨
仲要個個有錢

好正呀

呢pair好襯

男人老狗都覺得TT真係好型

3T線都OK

黎la

安仔去威龍搗亂

嗚呀 心如TT真係好襯
編劇識做啦

個笑容

鐵面陳rip

安仔終於黎喇！！！

CLS

佢老婆係

All in 3T

安仔入接龍

Terry

下集

天才terry

廢青安

On9安

嘩屌安仔真係去做看更

又on9 安

金城安同陳小娟都R.I.P

又有金城安

安仔啊

守住個雪櫃

點解金城安會係接龍

屌你金成安又出擊

安仔做intern la

安仔終於入場！

今集好悶

下集廢青安

黎啦黎啦

下集屌你老母好期待
有金城安搗亂保安部，重連戲Terry變天才

熊家係朱家天敵，兩個仔都要嫁比熊家

醒目Terry利用安仔

睇預告就已經覺得係cls嘢

幾襯

3E本身都唔窮

黑化Terry

用核武金城安

凍到變天才
兩個鬥智ok?

咁即係George 同阿孝分唔到手了

安仔比terry利用
會唔會凍死架

安仔入去翻煙腸喇
幾時跟Ma姐

呢條係咪叫三T線啊

SO苦主大聯盟又有新會員

因為王作同池子孝組CP
所以3e有朱TT?

編劇係時候編多啲3T

Terry利用安仔對付二房

真心懷疑編劇有追post

急凍安

好後生 仲以為四十尾

今集心如冇咁木獨 同TT幾有火花

Terry利用安仔呢個漏洞

我覺得好似冇乜火花

高智鬥弱智

心如主線本身悶
今晚係睇靚仔T

成日都係星期一安仔

terry為咗對付肥婆要犧牲安仔

靚仔ma

有兩對
安仔同00
三E同天梯

支持三E同天梯
打敗阻住同呀孝

tt心如哄到好埋

今集幾悶

兩個都靚仔靚女 但暫時睇火花不大

而且演技有待改進

你沒有，因為你只想到你自己！

星期一最後唔會唔係反cup係聰明terry俾on9安跣

成集好有火花呀

遇著破壞之神，IQ200都冇用

朱0係入贅

SO會唔會搞到Terry變回原型

覺得3E終於搵到對的人
今集同TT嘅火花好正
求編劇慢慢鋪好3T呢條線

00同後生ge陳嘉輝都有d似樣，做兩父子真係幾似。

果然靚仔襯靚女會吸睛好多

會唔會安仔撚翻轉頭

係好q悶
只係睇靚仔
其實兩個都悶

下集安仔就會發現Terry 菊花依舊，人面全非

睇黎係得金城安呢個xfactor阻止到預見未來般既Terry

安仔會整尻terry
最尾Terry頂唔順
撞牆
變翻蠢

引個肥婆出手

到底聽日係咪鐵面陳要加入SO 苦主聯盟

今集3e表現過既情緒同個性我懷疑重多過晒當初孝心一齊

你呢個打靶仔

勁過佢家姐同阿龔
咁快壁咚

Terry好型啊

安仔破壞力強
但智力低
上次被avengers 用美麗屌打
做硬Terry 棋子

TT 今集做主角幾好 靚仔先贏一半

唔係喎 3T好似ok
可以救返3E 希望可以睇多啲佢地
其實TT都好靚仔 捱咗咁多年 希望今次跑得出有代表作啦

親上加親，朱熊聯婚

係 冇火花 一點都冇 好悶
王國好笑好多

我要出軌啦天梯好靚仔

係「搶眼」唔係「吸睛」

青出於藍
第一集就哄到咁埋兩次
好期待下集3T主線

唔想講到安仔變聰明
我覺得佢可以加入terry軍 專幫佢做d濕鳩野仲好

呢對好掂喎得半個鐘唔夠喉呀喂

邊到有火花

3T真係好正
tt面前嘅3e無咁木獨 tt又淨係可以係3e面前分享佢嘅小秘密
只有對方先知道大家另一面嘅感覺

心如個角色終於有成長 識得威脅返人

TT心如雖然我未覺好有火花，但呢兩個擺埋一齊令我覺得兩個都好可愛期待之後發展

黑化terry到底會持續幾耐

依對cp唔係睇火花
係睇靚仔靚女

圖畫同條題目有咩關係？

第一集你想點佢地本身唔識架喎

港女安要對00一條心

起碼呢pair有新鮮感 外型都幾襯

祝3T開花結果
孝國攬住一齊喊

之前george同子孝都係睇中心如樣同身材

今次TT同心如係互相欣賞對方 唔係淨係睇樣

好似咁樣發展幾好

但Avengers 都淨係嚇到安仔一下，無令佢有咩實際損失

朱00阿媽搵梁小冰做

今次個展開終於唔係男方一廂情願，3t線應該有希望

火花要再觀察下

當初阿龔出場都無人睇好架

反而係TT演技我覺得麻麻

3t真心襯唔該全力做起呢對，孝George做返基線is ok

但你話佢地火花好正
我唔覺有 所以想知你點睇

其實壓實咗個菠蘿包好食咩？
成家睇到R晒頭

係呀知道大家秘密交心確實係好開始

之前子孝令佢學識咗爆粗

會唔會安仔凍到聰明左 Terry 反而失預算而蠢返

真係有幾分似
好屈

呢條線開得幾正，應該係心如咁多條線最好睇嘅一條

比起之前嘅感情線，今次佢哋兩個有互動，而唔係只係單向嘅付出，感覺上今集心如都好睇咗咁，期待下次佢哋嘅主線

男女比例失衡2:1

梁小冰似生得出00，但係唔似生得出00嘅兩個阿哥

實際損失應該係下個禮拜三會有？

面包唔係要食鬆軟咩
咩面包壓實都好鬼難食啦

會唔會俾安仔一嘢啪咗個黑松露...

淫根好重

漫畫反映了甚麼問題
唔怪得間野叫誤人子弟

最後個下tt對心如水弓沉船
今集好有火花

應該話愛回家無窮人
話唔定前幾集執紙皮阿婆有幾層樓揸手

編劇如果睇大家反應再決定佐治同TT跑出嘅話，真係好希望TT跑出呀，cp感強好多。雖然佐治d幻想小劇場好好笑，但都係鐘意3T多d好有火花呀。tt會開玩笑，3e又傻更更信哂，好
佐治留俾子孝啦

G. wong 先係
阿孝係中意心如ge善良同樂於助人。

傻強

3E已經有三個人追

以前有套tvb劇真係有講呢個方法食菠蘿包，
不過係用叉壓
太耐了，唔記得套劇咩名

反而唔知dse完咗之後孝國可以點發展落去，編劇應該唔夠膽寫佢地變真cp

阿滕夠唔似生得出安仔啦

阿孝都ff心如三點式打排球啦

有冇機會試下三個3e情人一齊一條線

3e信有時光機果下真係好可愛
同埋TT對住佢都好真誠

應該有

boxing day先話確立熊家三位女婿地位
咁快又轉人選
佐治同TT我揀TT
佐治同3e個開始太錯
扮gay抽水真係冇得原諒

補習社壁咚, 茶記食菠蘿包, 律師樓對質幾場戲都好睇喎
3E同TT啲對話有來有往，兩個幾啱channel，對比以前同阿孝/佐治啲火花正好多

其實三姨除咗公事上之外好似都冇乜點關心過佐治

反而今次菠蘿包事件令到TT佢哋兩個互相了解，有利之後的發展

主要係佐治感覺只係中意3e外表

佐治真係唔得

扮gay抽水抽到無晒分寸
害埋呀孝
好笑係好笑但我真心支持唔落佢做三女婿

熊樹根

呢d係沈船之後ge事la，
咁3E無lala約佢去沙灘，阿孝咁ff都講得通ge。

有嘅 以為呀孝hurt到佢

你當妹豬死㗎

希望佢真係中途轉gay
同pool pool一齊

反而想睇高智大鬥法
咁就可能打通好多支線
如果terry想踢爆家姐-) 安仔不但令計劃失敗，仲令輝有資格成為龍家既人（可能係大龍生get錯/以為就係解大劫吉星)

如果想搞死2房，點知細龍生重握大權，除帽整治jenny

仲有大家姐知道件事，同大小姐合作，大家姐把預言烏鴉口

阿孝最初鍾意三姨係因為佢嘅善良

我覺得律師樓嗰幕哄得好埋 睇到
至少我之前睇3E同考國都無咁興奮